天氣開始轉涼

希望凍撚死你地 我就放條腸入條女對奶到保暖

？

直腸定盲腸？

直腸